{
  "### Weekdays (Main)": "### 평일(메인)",
  "### Weekdays and Holidays (Templates)": "### 평일 및 공휴일 (템플릿)",
  "#### Holidays-Template:": "#### 휴일 템플릿:",
  "#### Journal: Template Settings": "#### 저널: 템플릿 설정",
  "#### Main-Template:": "#### 메인 템플릿:",
  "#### Sub-Template:": "#### 하위 템플릿:",
  "#### Weekends-Template:": "#### 주말 템플릿:",
  "(Open a new model on click this checkbox)": "(이 확인란을 클릭하여 새 모델 열기)",
  "--No editing is needed. For editing manually.": "--편집이 필요하지 않습니다. 수동으로 편집합니다.",
  ".<br/>Select Main/Holidays Template for today": "을 클릭합니다.<br/>오늘의 Main/Holidays 템플릿 선택",
  "[Option] Holidays-Template": "[옵션] 휴일 템플릿",
  "[Option] Private holiday (or annual leave)": "[옵션] 개인 휴가(또는 연차)",
  "[Option] Sub-Template for a week": "[옵션] 일주일 동안의 하위 템플릿",
  "[Option] Working on holidays": "[옵션] 휴일 근무",
  "Always turn on Weekdays and holidays (Templates) plugin for execute rendering when journal template is called.\n[English document]": "저널 템플릿이 호출될 때 렌더링을 실행하기 위해 항상 Weekdays and holidays (Templates) plugin을 켭니다.\n[영문 문서]",
  "Call: Holidays-Template name *": "전화: 휴일 템플릿 이름 *",
  "Call: Private-Template name *": "전화: 개인 템플릿 이름 *",
  "Call: Sub-Template name *": "호출: 하위 템플릿 이름 *",
  "Call: template name of Working On Holidays": "호출: Working On Holidays의 템플릿 이름",
  "Check Wiki to setup": "설정하려면 Wiki를 확인하십시오.",
  "Click the right end of the input field to display a calendar to enter the date.": "입력 필드의 오른쪽 끝을 클릭하면 날짜를 입력할 수 있는 달력이 표시됩니다.",
  "Create sample for weekdays renderer": "평일 렌더러용 샘플 만들기",
  "Date": "날짜",
  "Edit config.edn `:default-templates {:journals \"Journal\"}` When load as journal template, the renderings are executed. During runtime, the block with renderings be removed. A block can have a maximum of seven renderings, but if the weekdays overlap, only one of them will be executed.": "config.edn 편집 ':d efault-templates {:journals \"Journal\"}' 저널 템플릿으로 로드하면 렌더링이 실행됩니다. 런타임 중에 렌더링이 있는 블록이 제거됩니다. 블록은 최대 7개의 렌더링을 가질 수 있지만 평일이 겹치는 경우 그 중 하나만 실행됩니다.",
  "Fill in the Main-Template specified in a renderer.": "렌더러에 지정된 Main-Template을 채웁니다.",
  "For select Main/Sub templates": "",
  "https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-weekdays-and-weekends/wiki/English-Document": "https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-weekdays-and-weekends/wiki/English-Document",
  "If the boolean setting item above is false": "위의 boolean 설정 항목이 false인 경우",
  "Insert template": "템플릿 삽입",
  "On Alert day, when a Main-Template renderer is called, it is possible to switch between main and sub templates for the week.": "경고 날짜에 Main-Template 렌더러가 호출되면 해당 주의 기본 템플릿과 하위 템플릿 간에 전환할 수 있습니다.",
  "Plugin": "플러그인(Plugin)",
  "Private Days": "비공개 일정",
  "Remove dates before today.": "오늘 이전의 날짜를 제거합니다.",
  "Saved": "저장",
  "Select Main/Sub Template for this week": "이번 주 기본/하위 템플릿 선택",
  "select multiple dates": "여러 날짜 선택",
  "Select your country. If possible to set the State and Region, do so individually. https://github.com/commenthol/date-holidays#supported-countries-states-regions": "국가를 선택합니다. 시/도 및 지역을 설정할 수 있는 경우 개별적으로 설정합니다. https://github.com/commenthol/date-holidays#supported-countries-states-regions",
  "Set: current template name by switching": "설정: 전환하여 현재 템플릿 이름",
  "Submit": "전송",
  "Supported countries *": "지원되는 국가 *",
  "Supported regions (Match country)": "지원되는 지역(일치 국가)",
  "Supported states (Match country)": "지원되는 주(일치 국가)",
  "Target: Main-Template name *": "대상: Main-Template name *",
  "The current page is journals.": "현재 페이지는 저널입니다.",
  "The Template not found.": "템플릿을 찾을 수 없습니다.",
  "Today is ": "오늘은 ",
  "Today is Private days.<br/>Select Main/Private Template for today": "오늘은 사적인 날입니다.<br/>오늘의 기본/개인 템플릿 선택",
  "Today is Working on Holidays.<br/>Select Main/Working on Holidays Template for today": "오늘은 휴일 근무입니다.<br/>오늘의 Main/Working on Holidays 템플릿을 선택합니다.",
  "Trigger: Alert day": "트리거: 경고일",
  "Turn on:": "켜다:",
  "Use alert for switching templates on holidays.": "휴일에 템플릿을 전환하기 위해 경고를 사용합니다.",
  "Use alert for switching templates on specific days of the week.": "특정 요일에 템플릿을 전환하기 위해 경고를 사용합니다.",
  "Use alert for switching templates on the private holidays.": "개인 휴일에 템플릿을 전환하기 위해 경고를 사용합니다.",
  "Use alert for switching templates on the working on holidays.": "휴일 작업 시 템플릿을 전환하기 위해 경고를 사용합니다.",
  "Use setting option of current template name": "현재 템플릿 이름의 설정 옵션 사용",
  "WAITING": "기다리기",
  "When renderers are called, prioritize them over others.": "",
  "When renderers is called, prioritize holidays.": "",
  "Which template do you want to use?": "어떤 템플릿을 사용하시겠습니까?",
  "Working on Holidays": "휴일 근무"
}